3台 無限plan苦主入

我係家庭plan 過20gb 用任用數據王

我知任用數據王點都會會有fup
（ sales 簽個時話無限速無fup 好撚勁咁當場測速有百幾mb 話自己都用過左80gb）

你fup都唔緊要 係人多熱鬧地方上得慢d

dllm依家一過左就限死5mb 仲要我係d無咩人既街夜晚11 12點都仲行緊5mb 大哥次次測都係5mb 你話唔係限速係咩

打上cs 一定死都唔認架啦

有無咩方法打去消費者委員定商品說明條例之類會告鳩佢？

做紀錄

坐兩年喇

屌佢老母

年尾轉儲值卡慢過閪

有邊間無限plan推薦？

坐緊兩年
利申 苦主

中途cut幾錢？

好慢

1月到期

根本係個台收得唔好 係屋企收得差落到樓又正常 同有時入商埸成日收得差要出返大街先好得好 用過萬眾 CSL PCCW HKBN姐係租數碼通 跟住就係呢個3台未試過咁差

我過左6GB 之後一樣限到5Mbps
當時sales一樣話唔會限速

全部一樣 遲早會限速 千祈唔好用3

唔係坐唔坐問題 上網唔快唔緊要 係唔可以咁比佢咁欺騙消費者

利申：另外張卡1010無限

佢網上講用量王係有fup 我理解
但5mb 限足咁多個鐘就無可能接受

已經唔係fup
係直頭跟你電話Number鎖5mbps

係 咁樣唔知係咪算違約 違反商品說明條例 知唔知點樣可以去消費者委員會告佢

冇人會夠大公司鬥
佢啲條文玩撚晒
仲係公平使用原則已經可以KO你
但好明顯而家已經唔係公平使用原則咁簡單
直頭凌晨三點隔離冇人用佢都係鎖5mbps
建議你搵蘋果 我已經搵咗

同埋唔該去電訊台幫手留言叫其他人唔好用3

之前用hkbn 廳入廚房 廚出廳 傾電話會斷線

咁寄信去消費者委員會 講下依單case都可以做埋既 無壞

都可以嘅

apn 試下改成

同埋用返3G

不過公平使用原則 個解讀 可能個個唔同 唔知有無準則
有d台多人地方就上得慢

佢就多唔多人都係5mb？

你去呢度睇吓就知
懷疑係連登sales個plan有問題
朋友喺出面上台係唔會鎖

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

聽日就試佢老母 依家好撚高速

用3g咪即係辛苦自己又唔係快得去邊

我唔係網上post 我門市 推左個靚plan比我

如果鎖咗我係 5Mbps都冇
3G 起碼有 7Mbps 又穩定D

3g 我有日試過 測速好似有12mb? 唔記得 但上ig d圖 story都要load

好過佢鎖撚咗我又唔穩定 連5Mbps都冇

3G都唔慢㗎 睇地區
其實3G根本上就夠用
係佢哋班仆街慢慢減少發射塔同埋唔做改善

唔係wo 佢鎖速係穩5gb
1010 fup 多人既時候1mb都無但唔係成日

係油尖旺架啦

佢鎖咗我有時 TG load圖都係咁轉
頂唔順

份約簽左幾耐? 面皮厚D，最好成家人去門市，叫職員試，試到5MB都唔過就叫經理取消份約，總之賴死唔走，應該唔洗一個鐘經理就會投降幫你取消

上個月簽左36個月

佢送21000$coupon 用晒要唔要我退番

coupon用晒就搞唔到啦

偏遠地區 好果時10mb 用多咗有時得1mb

其實未用 係想覺得佢違約 係咪應該賠番未完約既錢我地 我哋違約就要我哋賠 佢哋違約嘅就唔使陪

唔要number味踢約

我用得好好喎
成日用data黎睇netflix

公平咩？
你電話幾多號 我叫客戶服務 銷埋你

測下速？

點測 是咪咁 定係我柒左

過11-12點係正常既

原來family plan 都限速
我仲諗住上台

我多數夜晚9-10點

你過左fup未？ 你聽日又測下

咩係fup

都應該無問題掛 因為我依段時間用home Wi-Fi
不過重點係日頭

你本身個plan 係幾多gb

聽日日頭試下 我因為好多時收唔到wifi
所以成日用data

btw fup係咪本身包嗰個用量？
如果係的話我已經爆左

可以咁講 plan包頭幾多gb全速 之後就用量王

新一個月先開始左4日咋
我個plan好似係6gb

信sales狗同信地產狗都係玩自己
Sales同你講嘅嘢無記錄又係口同鼻拗
去鴨記買張卡頂住先啦

我家庭plan過晒20GB都冇限速喎
不過我係Supreme
唔知關唔關事

日頭都唔限？

btw我都係supreme

其實你可以打去講話
你當時承諾俾咁嘅服務我 我先俾咁嘅價錢 如果你冇咁嘅服務 我當初點解要簽你嘅台？ 我唔係冇錢俾 只係你地達唔到當初承諾我先唔俾
試過簽csl兩年 又係啲咩濕9用量王 用左6個月頂唔住打上去嘈佢 最後俾多兩個月月費就走人

5mb 其實算快，我128 都係咁用

我4g 無限無呢個問題，平均一個月大約60gb

係咪4.5G先有事

我仲係4G，speed test 正常

6GB PLAN Supreme, 一早爆左

原來我個plan 都係叫4.5G

不過依家hkbn轉左租支國移動

岩岩斷約
即刻轉左自由鳥

5mbps都夠用啦

係咪無限嗰啲過左fup先會鎖？
如果普通5 6 7gb嗰啲會唔會
仲心大心細緊上唔上
睇完咁多負評都即刻hold住先

load YouTube 已經唔講
上連登睇下圖都load死你

搵消委會冇用
3嘅客戶關係部會係咁打畀你
講返一模一樣嘅野畀你聽
聽多幾次變成好似係你嘅錯咁樣

夠20GB就鎖5mbps
根本唔關fup事

係屋企真係收得好差 成日一格
街反而都夠用
平均都7-10mbps

$118 same here

不嬲都係租兩間

試左唔得

搵消委會無撚用
佢份合約本身已經允許左佢做呢D仆街野
就算明知凌晨時份唔應該得番5mbps
但條數係佢手，佢可以講N個理由比你聽點解咁慢
最簡單就係好似一合口罩咁，召集大量苦主聲討，搵埋傳媒做訪問
搞到有咁大得咁大，佢先會驚

咁佢係平吖嘛

sell屎呃人都唔係第一日啦

我轉左中移，仲多位收唔到。3hk coverage算係咁

我每個月5張卡都1100$

無限plan應該$180左右咋喎

清算李嘉誠 全家送中

推

Cover到有咩用 20GB後咪又係得5mbps

4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

我送21000coupon

我岩岩測有30mb一秒

家庭plan

月頭未用夠20GB
月中用夠20GB即鎖5mbps
有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

我朋友喺門市上台都冇事
懷疑係連登238無限plan有問題
無良sales當無限plan推廣

好似未鎖我？

任用數據王 合約同官網都有寫住 乜因應咩咩咩你分配嘅資源會較少之類。咁樣好明白理解 但真係無咩可能我去到無咩人既街（油尖旺） 都限5mb 一係你就寫限速
限速同FuP係兩回事囉好冇

測多兩測就鎖你

*$238*(名額有限 欲購從速)/任用數據(全程不降速🚀)/全速4.5G 1100M/可Share wifi/24月合約/全包

咁佢sales果陣呢句野又點解釋先

你都未用夠15/20GB

頭先有出現過4.x mb 但我換左位就無事

依個又真係有得解 佢可能指既係你本身個plan 唔係指你用過左個plan既數據王 數據王係另一個plan黎 不過就你大plan錢 包埋個飲用數據王plan錢

呢頭講完個頭坐低你屎坑就黎料

4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

啱啱用老母嗰個Speedtest 都有22mb
不過佢係5gb plan
每個月都唔會過

我未過20GB都有過百mbps嘅

忍唔住轉左csl

恭喜你成功脫離苦海

Csl 只係另一個苦海

起碼唔會限速
只不過全部地鐵站都上唔到網姐

我用3G 最快去到17mbps upload 2mbps

咁快

17夠用la
用住繼續屌3

咁5mbps都夠我上黎推post屌3嘅

離緊July 11轉$220 4.5g 1.1gbps 真無限，到時話你知

$21000 coupon咩coupon?

到時你就會上嚟屌㗎啦

自己諗清楚啦
連登仔唔會咁得閒無端白事上嚟開post屌3鎖速

留名睇你上嚟叫春

啱啱度過 33

我都係3無限plan 收到佢個任用數據王sms 我再用speed test 都有30mbps

當係係佢到買電話配件既現金卷咁用

^「任用數據王」服務適用於客戶選用指定 4G Top Up 月費計劃/ 4.5G 共享 SIM 月費計劃及其數據量為 10GB 或以上/指定客戶。客戶選用「任用數據王」須簽訂指定數據服務合約。

*當每月使用的流動數據用量超過該月服務計劃包含的數據用量，數據服務仍可繼續使用，惟於下一個賬單日前你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少，數據服務體驗或會受到影響。

鎖5mbps，即係0.625MB/s ?

我試過係有依個速既 但上ig 睇story都係要load

我都係3，如果用過15/20GB 會鎖速做5Mbps = 0.625mb/ s?

因應網絡情況而分配會較少 唔係限速

依家係直頭限你5Mb 日頭無試過上過5Mb

直頭我去到邊都限 無論去旺區 再去了無人煙嘅地方
再去無人既街頭都限

咁當然佢有佢解讀 我地有我地‘分配較少’

你都未過 過左再講 不過有ching話話唔係一過就限 再過多陣就限你

3hk：冇限你速啊，只係因應網絡情況而分配會較少，咁啱分配到5Mbps

我用左成2年差唔多 又唔覺會限到底過0.625
Mb/s 雖然我平均每個月都係用20GB data咁上下

限5Mbps 大家明咪得 係咪又要1M同10k

因為我自己都用緊1010 佢都係有fup
你係會知喺旺區會慢到幾1 -2Mb 甚至低過1Mb
但如果差唔多時間去番無咩人既區
你係會正常番有番幾十Mb咁

1010還1010
3hk還3hk
3hk簽約嗰時有冇話同1010一樣?冇
一係你咪去通訊事務管理局投訴囉

好過中移load空氣的，不過佢收到的位係快就真

你未用夠20GB

師兄你係咪長期mon住po🤣🤣

係

所以咪話佢有佢解讀既分配少
我地有我地限速

分配小還分配少 限速還限速 兩樣野黎
出面d plan 限速任用21Mb/2Mb 個d就叫限速
但我唔係用緊限速plan

簽約既時候sales 都聲稱話無限無fup架（ 雖然我唔信冇fup） 但估唔到會成個日頭到dinner time都限晒5Mb

你咪去通訊事務管理局投訴囉
你唔怕麻煩就到佢怕麻煩架喇,好大機會解返你個"網絡資源將因應網絡情況而分配會較少"

依家咪講緊依樣野

ching 有無試過去通訊局管理 投訴？

呢個局冇撚用
諗住去投訴不良營銷手法
唔知係海關定消委會

有無咩Template 我email過去

咁ig load一張圖要幾耐

相快 片慢

我未試過有7Mb

咁帶套都有機會有bb嘅

痴撚線 有D連月費基本數據都未用哂就出黎話冇事係咩料
講緊任用數據王限5Mb

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

好正常， 上年join $168 真無限plan

改3G 啦

你本身plan 15gb 定20gb

csl一樣咁撚衰

轉咗會 smt

啱啱先睇到 唔怪得一到月尾上網就慢到仆街

準備轉CSL

一定好過3
起碼唔會鎖速

唔知
因為3續係$248
CSL同等但冇大灣區data > $19x

依家仲要返大陸做嘢？
如果唔係成日返嘅話我覺得買多張卡仲方便
好似幾十蚊就有20GB任用7日

之前一個月返1-2日
3咁既價就唔揀啦
一定唔會用支那移動

CSL話有$20/24 hrs
咁就簽咗算

咁仲抵啦 又唔係成日用
總之千祈唔好用3

恭喜你成為苦主

8Gb plan

屌佢個閪, 我都係, 仲會成撚日load空氣, 明明爆哂訊號, 但load極都load唔到, 如果睇youtube既話最後會自動load 144p

未試過一個月超20GB
(3台5G)

我138plan keep住within 21mbps wor

以前用3PK 3g無限plan(簽約時未有fup)
交498蚊月費
跟住出左 fup 128kbps 政策，用用下鎖9我速
打上 cs ，佢死都話無鎖，跟住一兩個鐘就好正常
然後又鎖過
再打上去，就話你份舊合約都受 fup 規管
我 dklm ，從此我無用過 3PK

慢撚到仆街
根本就係行騙

仲慘過csl，csl最多只係某啲地方load得慢少少，但仍然係無限上網

下月轉3hk

吹大啲，5G仲食data過4G
5G plan下下80gb100gb
你用得唔夠20gb搵鬼信

點解今時今日仲有咁多苦主中伏
3不嬲都係限速架啦

但係csl地鐡load空氣喎

可以去邊投訴
都未10gb 已經限鳩我咩玩法

真
呢啲post兩三個月見一次
仲以為3個朵已經臭哂

CsL

你仲慘

打電話上去仲死都唔認有限速
叫我SET過個APN, 跟住又叫我等30分鐘 幫我RESET數據
全撚部廢話
而家打第3次去 今次話會搵人幫我"CHECK"下喎,
我而家就上消委會投訴

3 cs會話冇限速，隔一陣會正常返

白紙黑字去 OFCA 投訴啦, 仲要 cc 埋比報紙
好快有大粒嘅專人覆你灑晒冧, 同你 unlock speed

搭單問咁轉自由鳥、sun mobile定csl好

佢話個"專人"會24小時內通知我
我岩岩就已經投訊左去消委會,
聽日佢俾唔到合理解釋我就投埋OFCA

原來仲有呢招
快啲推廣出去

同時 cc 埋比網絡商, 比佢知去咗 OFCA 同報紙
佢哋會驚到即刻賴屎

要attach咩證據同email要打咩？

使唔使cc埋比消委會
算唔算不良銷售手法

好高興大家終於有動力做D實際野投訴佢
屌哪星我fd CSL先交緊16X都唔會話限速
我交188洗受你3HK氣

自由鳥冇約用住先

至少會快過5mb

其實真係無撚用 唯一有用係
搵人簽約前錄音 再報海關
告佢銷售手法有問題
要政府同佢打官司先會有用
而家擺明大家鬥射波
幫你簽約果個sales為生意水鳩你

你不仁我不義，用撚爆佢

屌 之前500幾蚊跟機plan明明好快
睇完個post一check 而家200幾任砌 我5mb

普通講返件事就得
之後 OFCA 會再 contact 你

你喜歡可以比埋消委會

叫佢 provide 録音比你
如果佢話 provide 唔到比你, 即係冇證據我有承諾續約, 叫佢即時解約

另類攬炒方法？

其實CLS都唔係咩善男信女
有fd去申請左個238話要無限, 點知用完GB數唔好話限速, 直頭斷線

真係俾多小小 smt無限算
個同事 日日keep住100mbps
分俾4個人用 都係快

4G真無限21mbps，係咪唔好用？
唔好用既我下星期唔去簽約

咪同我哋238plan一樣 用夠就鎖5mbps
冇可能有無限21mbps

依家5g都黎，仲21mbps
4g都起碼42mbps啦

用緊118 plan
以為只有自己一個係咁
之前測速都係最多5mbps..

之後試跟3hk網頁改apn

可以突破到5mbps。。巴絲們可以一試

完全冇用

呢間垃圾做野係推黎推去

唔使問間公司成個管理層都係靠推卸責任上位

建議咪撚再用同宣傳比多啲人知呢知台有幾垃圾

咁你點解用不推文

慣咗 依傢我差唔多乜post都用不推文

我用csl係地鐡無load空氣喎

頭先3打左俾我
話會就我呢個case 向機房反映
1~2日後會快番wo

聽任先啦 3HK 9成hotlines都係支那人

你信佢？

信唔信都係要等架啦
btw有冇方法可以嘈到佢俾我提早完約..
利申:仲有1年9個月

當初中移約滿
睇禁smt 定 3
原本都揀左3 後尾上嚟望望先見到咁多苦主

中移收得最好

講電話嚟講我覺得係
但係上網嚟講就真係唔認同
20幾Mbps youtube ig load好耐

係有時月頭月尾上網會斷

8月中約滿，轉邊間好？
而家228話係真無限

CSL

你開左po之後 真係好似快左 冇咁快比人限速 係咪執正左黎做

你行下山就知味道

頭20gb就真係足速啦

呢個真，不過聽巴打講開完3g好似好啲

用緊痴撚線 176真無限

用過幾個台. 3真係最垃圾

想轉去smt，3算係收得好架啦，無過成日鳩限速

屌你老母凌晨5點減我速，當我on9

有啲人仲話乜撚嘢公平使用原則
凌晨三點都咁撚多人用？

我返夜班，星期日朝早準時5點減我速

公平使用原則，我係咪要裝枝香？

Sell你果陣就咁樣講

結果一用夠20GB

伏已中

基站問題，告唔刀

我由香港九龍試過好多點都係唔超過5mb 零晨就一時時

你做過d咩

5mb都夠用啦。師兄你長期喺街睇咸片既咩？

我唔知咩事，我落街8成時間都唔過5mbps, 但係我屋企就對指定位置20～30mbps, 合約最高100mbps連sales話至少50mbps都未見過

點解唔試下買個plan係最cheap打電話 (set做esim)
之後再去鴨寮街買張百幾蚊既上網卡

真唔知 , 其實5MB 唔夠咩?
我個台爆DATA 鎖到128KB 我想屌佢老母

up

用得3都預左架啦... 爬一爬文都大把屌3 你都仲用

3台無限4.5G 5mbps plan

兩年前簽個plan係 4G 21M 5GB後fup
搭車睇youtube 都睇到720p
今年開始feel 到鎖速
睇480p 都要load
唔可以好似以前咁任飛進度
啱啱一check

真係 長期都係得4mb幾 屌

比緊196蚊
港島
用到30gb都係冇事100mb/s

點解可以咁撚仆街
係度計住計住
唔係睇在佢free hk份上轉左會啦

早走早着啦

唔怪得你仲係P牌
一個post都冇

點解我用左19.6GB已經收到SMS話用晒data自動轉去數據王繼續用
(但限我速)

屌你老母3HK

好彩冇續

苦主幫推